我太獨立 男朋友話我唔識關心佢

我第一次拍拖 同埋本身性格係比較獨立既人
有咩問題都係自己拆掂 唔會要人幫
男朋友既事唔會多過問
因為我認為佢咁大個人自己有能力搞掂

岩岩佢同我講 好懷疑我到底有幾重視佢
點解我從來都唔講自己既野比佢聽
又唔會關心佢既野

我真係唔識關心人 有無人可以教下我

其實呢種女仔好好⋯
唔係個個都中意痴身痴勢

係佢問題

有無幫佢含先

我都想關心下佢令佢有安全感既

分手原因係因為咁？

我都係呢種人 exactly
唔係話唔在乎嗰個人 只係真係唔識關心 好多嘢覺得理所當然 覺得每個人都應該照顧自己 又習慣乜嘢都自己嚟唔要人幫 嚇走晒啲男人 最後到而家都仲係a0

唉

我都係咁
又唔小鳥依人 又唔浪漫 又唔嬌嗲